[檢討]究竟點解會有咁多人0 gear上前線？

今日見到好多手足乜都冇得個普通口罩竟然走左上前線
拎住鐵枝或者路牌盾，甚至魔法

但一出左催淚彈佢地就真係吸曬煙，又咳又嘔又要洗眼
甚至退唔到要人扶

講真我就好佩服你地咁勇敢，但可唔可分享下係咩原因令你地空裝？
下次都可以幫下你地手準備下gear

利申：冇出去睇電視睇到

窮

空裝here
棄晒裝無買過

一直都冇裝？

不停棄裝

發夢今日周圍都係狗，冇帶裝，因為驚入都入唔到場

搵助養，好多人捐錢係比你地用
見到個下都唔知係咪應該除我個個比你地

利申：睇live，係屋企戴

推

棄裝搵唔返？擺係少人既草叢/夜返等家長接可以少棄好多

想有資格入場玩呀

搭巴士轉幾程車其實都安全
下次可以睇定哨兵group
我fd full gear都出到

因為唔想比狗逗呀

以為玩遊擊
跑多過守
所以冇帶

冇錢呀ching

一個豬咀濾盒成組野差唔多成千蚊，個盒又次次換

因為已經吸到冇反應 戴住豬咀安全帽跑頂唔順 冇錢買戰術頭 又會唔捨得棄

利伸:鳩估

其實想買. 但係唔識買.
睇嚟睇去都睇唔明D 豬咀同濾罐點樣配
不過走佬就最方便. 口罩一掉就係. 大搖大擺喺D 狗側邊行過

認真 如果hit and run 唔戀戰唔陣地 冇gear係咪冇問題?

享受袋底被燒既感覺

好多五金店都有3200配單罐買 100幾就有

棄完裝冇地方買番 完

想多個人咋 有對跑得方便嘅鞋就夠了
祝 黑警冚家亡

個盒唔洗次次換嫁wo
最平單嘴豬嘴先100蚊，100%防
換個罐都係40蚊左右

就算雙豬都400蚊埋到單
換罐都係180
平時有家長仲免費

咁堅

未入場比人搜到就已經拉⋯
d單拖勇武點帶gear呀

又話單罐, 索2嘢就冇?
豬咀咁多種都算.
D 濾罐睇死人. 真係都唔知乜鳩嚟. 睇完都唔撚明

幾多hit幾多先？你人數一多催淚彈應該係必出？

利申9估

有好多家長想幫你地
洗唔洗我留tg？有d channel/group係專門送裝

我想問如果我買7500豬咀.
我仲要買咩濾合濾綿呀?
錢唔係大問題.

但次次返屋企都要掉呀嘛
路上多狗

我朋友都係單拖full gear
入場既話巴士好少真係成架停低check
通常都係遲d入場/好早去到，睇埋邊個位有狗/多狗
基本上牌都未比人抄過

無帶裝 動機只係想做多啲 想睇下有冇野幫到手 ⋯

好多人棄左裝
同埋而家現場無裝補

求救 就黎窮到乜裝都買唔到

直接買60926/60923/60928
就搞掂

單嘴就算換都係40蚊
買多兩餅都唔貴啊

set完rb 封左路 狗落車就閃人轉場

或者set target 搞黨鐵/其他中資 完事閃人

利申:9up

洗唔洗搵醫生？

如果單咀3000. 又要咩濾芯呀?
SORRY...真係唔識

驚俾人搜囉
吹風話轉場諗住出發 仆街5分鐘內狗已經到咗
咪街坊裝落街先囉
幾驚未開打已經俾人拉鳩咗

用3311k

印象中係唔洗
但就真係要不停跑

示威者對藍絲商鋪係「針對性打擊」，唔係「破壞」

唔該晒.
即係富貴版: 7500 + 60926/60923/60928
經濟版: 3000 + 3311?
THXTHX去搵下邊D 五金鋪有現貨先

大把人戴豬咀都咳到癡線
雖然咁多個月都叫催淚彈，
但越後期，味道越濃烈，
如果真係適應得到都幾勁。

大把街坊搞完就閃
佢地唔戀戰 掟兩舊磚就返屋企
今日見好多
好事黎 證明越黎越多人反抗
港共係拉唔晒的

搜得好勁
攞咗又驚未開始就已經俾人拉
唯有去到先
再加上窮

今日有位手足向天橋上面狗扔汽油彈，黑警即刻開6至7發摧淚彈，附近全部人得個口罩。。。其實地面扔上天橋成功率好低。。。
做法不完美，但可改善

棄咗買唔番
國難又會比人check

我係喺灣仔嬲到喊嘅勇武

由海富老江湖勇武話上橋打狗
然後咩子彈都出
之後個個full gear偽勇武跑步快過保特

淨返好少手足先無奈撤退
仲要一路撤到和昌大押行，嬲到喊

夠人有得打都變冇得打，好灰

你哋班偽勇武同我聽住呀，話我分化撚都要屌！
我哋嘅敵人唔止黑警、林鄭、政府，仲有成個中共
中共點屠殺自己睇返中史教科書
三面紅旗，三反五反，文革批鬥，八九六四

簡稱「冇底線」呀！

之前光明頂入面陶傑冇講錯
「而家係要用搞革命嘅方式嚟爭取好卑微嘅訴求」
但有幾多人真係有搞革命嘅覺悟

冇呢種覺悟
我寧願你縮返後半gear又好和理非都好
個個見到full gear跑嘅個個都驚
制造埋哂啲不必要嘅恐慌
大把職業唔揀揀偽勇武

而家唔係跑online呀，打仗呀！戰場呀！屌你老母！
揾次真係推，打狗好唔好呀

想買贖罪券，請問邊度可以捐錢比前線買gear，或者信得過既方法？

最撚嬲成班full gear企後排
老實講企咁後洗鬼gear

驚入唔到場
就算帶住入到都驚走時要棄 宜家好難買

琴日想係國難買, 排左2個幾鐘比班仆街黑警搞到買唔到

單嘴可以去五金搵
但雙嘴可以上網搵
五金有時食水好撚深

上網買成set可以唔過300

其實人地自己買 你理得佢坐係屋企

利申：我朋友都企得唔前，做下滅煙隊，因為知自己跑得唔快，唔想累街坊

tg實有

我學生一個真係冇錢買

兩樣野可以並存wo
有心理準備都可以full gear

藍字咪咁老定，依加狗仔進取左好多，會喺落車位等

周圍都rb 搜到gear入唔到場

其實真係走唔到個陣可以搵黃絲鋪頭/擺係草叢，gear存活率會好高

提早入場行街食lunch
好易full gear入到去

唔好同我講乜野罷工！同我入黎我解釋你聽

以後唔好再打陣地
GEAR亦都可以好簡單 因為唔洗再正面食煙食彈

其實之所以會打陣地係有班唔敢上前又想幫手既人
一聚得多人就好難遊擊
未來只見到會兩樣並存
但應該好難冇曬陣地

祼跑戰士

參考左越南印尼

一來難買
二來怕左比狗check 沒收

冇黨鐵
要放學順利返到屋企真係唔係下下咁易
文具有時又有錢都未必有貨

掉撚哂啦一早 得返頭

因為之前玩港島棄撚晒，尋日國難又買唔到

其實我覺得好多人唔係真係驚
只係一旦大家恐慌性跑走
你根本好難企係到叫人返去打狗
所以只好跟住跑
呢d情況如果人數>幾百就成日出現
但如果<100-200人，其實好多時都好老定

傻豬黎既，有人發夢發到飯都冇得食，租都交唔起都claim唔到錢，你冇豬嘴就想claim錢，想太多了

無裝呀屌
仲問點解

因為和理非行行下無啦啦去左隊頭 然後心血來潮想玩下。。。

我係其中一個冇gear上前線
冇帶gear係因為出黎冇諗住行到咁前...但行行下發覺好想幫前線set下野

唔好屌我一放tg走啦...我退後左係等tg散再番前...而唔係番屋企

tg @AMAZON0101
其中一個full gear 助養
想比錢平平地買既可以上
或者係公海問
有人會同你地指路嫁啦

大家體力能力耐力都唔同
唔好咁分啦
每一個人都有保護自己既權利同責任
而且有d人跑得咁撚慢你叫佢上前真係kick死哂
反而我覺得後排有gear就可以頂下tg冇咁驚
最好每人都有

可能係我偏見，唔知點解覺得你係到單打緊612
每個基金都有佢自己既用途
冇錢買豬嘴比起claim錢，其實應該直接去搵人比個豬嘴你

出得去有冇裝都唔緊要
大把有裝嘅人郁啲就玩跑online
冇裝嘅見到就跟住淆
老實講我地幾百人係到真係可以睇定啲
唔好亂咁散播恐慌

冇執返？棄草叢好少比人執走

唔怪得佢地
一嗌走就要快快手跑走，因為前線要撤
係我地講左幾個月既野
佢地唔知發生咩事，所以跑得快真係冇計
但係前線明明可以老定d但仲跑得快過保特既就

完場即執即走啦 多人換衫既地方大把

我次次都棄當眼位，因為好似有人同車隊做清道夫回收

不如問點解有人full gear跑撚走

Hit and run其實可遇不可求..

因為full gear係防催淚彈
唔係防拉

有GEAR點都好過無

第一防狗突襲, 減輕FIRST AID負擔
第二GEAR本身都遮到好多樣

GEAR係麻煩在帶出去/轉場易被TARGET

真
有時後50米已經睇唔到前面發生咩事, 突然間前面成堆人向後跑, 仲叫你跑啦唔好阻住前線撤離, 跑慢兩步都畀手足叫快少少

咁你下次出就可以提高番有gear嘅比例

方便扮返市民

做哨兵 睇水

同問

分散各區嘅其中一個Con
Pro固然都有好多

…
利申：冇參與亦唔會暴動

冇裝，前線又冇人，硬著頭皮

今日全家放假（深藍）出門口都要諗下計
所以輕裝（眼罩口罩only) 其他野就地取材
另外 望遠鏡真係好有用 希望大家買返個

利申發開口夢

咁你攞撚住個豬啫做甩撚野

祼體呀笨

暴你老母

所以咪要企疏啲囉

唔識點戴裝避狗
另外家人迫我唔戴得gear

因為今日角區都係前線戰場，但係和理非唔想淨係得勇武在場

其實係連登講睇live係咪咁難明咩意思？

利申：真係睇live

睇live 係屋企戴
你自己講嘅

早5，6個鐘夠唔夠?

咩原因冇出呀

係咪要搵返香城online個excel出黎
入面有寫可以去邊入貨

空裝上前，但見到好多full gear既由前鋒，乜都冇做過退到中場，又好多留係後面唔知做乜春
ps 屯門牛

真心

屌咁唔係睇live點解要戴gear
大家心照啦好嗎

利申: 係屋企戴

證明真係損失好多手足

屌你老母 今日灣仔棄完gear下一秒就食彈你可以點

sorry 我都係屋企戴

比矖人？

唔洗添
擔心既10點去食早餐都safe
利申：朋友經驗之談

仲好啦連無gear都敢上
全世界啲示威好多就咁包住毛巾就上
有幾多好似香港咁人人豬嘴丫

其實人地full gear唔代表要上前線
要解決既係點解上前線會冇gear

想減少被捕人數就一定要事先睇清楚班狗既戰術！

班狗既戰術一定要同我睇透佢先

習慣左TG
同埋容易變裝行街

好多人棄過裝，補唔切🙇🏻‍♂️
而且前線要人又冇人上

每次出完去走佬個陣好多時要棄裝
唔係個個咁有錢同有窿路買到

如果改變路線其實係ok
勇武有gear＋和理非有gear＝起防線起路障同班狗對恃
勇武冇gear＋和理非冇gear＝拆鐵拆支那舖＋燒落單狗車
兩條戰線一齊上個效果會好好多

香港人其實肯企出黎已經好叻嫁啦
平時行兩步路都要搭車上樓梯都要搭lift介親手都包到實一實

係窮呀屌你個閪

就係聽手足企疏少少, 前面一路有人撤緊, 疏下疏下先企到幾十米打後咋嘛, 基本上淨係會見到火魔法啲煙

空裝唔會畀狗𢭃

運作好簡單唔好以為好複習

小組討論完，打狗嘅推，打
撤嘅真勇武係唔會好似偽勇武咁跑online快過保特
有時火魔唔止用嚟打狗，出火魔亦係想有足夠時間俾大家急步行企鬆啲，唔係跑online呀

得個手術口罩 帽都冇頂
同裸體係冇分別呀！！！
唔好話冇錢 喺連登講一講 下次出嚟就會周街有帽派

驚入唔到場嘛師兄

咁多人真心膠既喂

你真係慘係咁被屌 不過我明

當你見到其他年輕兄弟姊妹冇裝，我會比自己的裝佢，自己用返普通免費監色就算，當你見到其他手足，比人拉，比人打，中煙，中....你會好難受，ps,發dream

照帶裝, 最多到時有狗查車先棄, 放係空位度老閪唔撚認睇下佢可以點

望遠鏡邊度買好

有啲中年真街坊路過

而家多左好多地方可以買返喇
上網搵下都有網店架

國難五金打擊真係好大

金鐘既話今日真係和理非多
主要係民陣吹雞＋有泛民認頭帶遊行引左好多超和理非出黎
去到中環個頭已經聽到側邊全世界講要坐船走就知個下根本冇得打

黑警跟唔上

我方物資都跟唔上

因為唔想比人搜到
屋企好難收埋唔比人知

純推測

我諗大家要新一輪買裝！
廣傳

無錢

其實真勇根本唔洗gear
堅持唔打陣地戰 就唔洗食tg
打遊擊偷襲 近戰先傷到班狗 要個防彈衣好過 班狗依家開槍

空裝上前都算啦
隔幾十米就係狗 你咪撚係度慢跑啦
一黎自己會被捕
二黎阻住後面
請你每次跑都要全速跑 唔係因為淆底走佬走得快
係為埋其他人著想
唔好再玩玩下走上前喇唔該

咪就係 兩個po啲人都係到鬧和理非full gear
屌 明明就係文宣叫全世界black bloc都上gear
點解啲人唔係對準問題 叫人帶多啲gear上物資站呢

我套裝就自己買既
如果後排和理非拎物資站啲豬咀就話抵屌姐
照足你地要求自己買裝幫你做black bloc都俾你屌我企得後
你想要咪問我拎囉
又話不分化
利申 有捐過裝

同埋有退場/俾狗check時掩護真勇武嘅後果

有唔少人係臨時轉職 唔好怪佢地
不過真係要提高警覺

究竟點解呢排連登會有咁多人真心膠

買唔到

無諗過企咁前 點知越企越前

啲人真係蠢唔係扮

本身和理非 見前面要人就行前幫手

原本諗住0裝和理非 最後都係好撚嬲上左前

棄左裝冇時間去買
利申 今日想上前但冇gear 留左係中間 發夢果時

見到前線唔夠人想去幫手

屌你老母差佬想CHOK料想知邊招WORK?

要裝出聲
一定會好多人捐

爛布一件唔死冇用
👅：風水師

同埋唔會再陣地

唔關事 全民gear
唔可以話 唔勇嘅人
強制佢地企前 只會阻住前線
（因為佢地會跑走）

企後嘅 有gear 唔會係拖累

你真係唔識架wo....

呢招好好用。

不過要中年先得
後生仔都係比人照撘

所以好多新手頂上

我唔想上前線, 想做後排和理非
但屌極啲人退完都唔肯上番去
唯有自己空裝上去食煙再退再上去再食煙

由和理變做初試前線，無gear係好辛苦
同埋原來個心真係會好驚
追到埋來果一下，以為自己玩完
人生走馬燈突然浮現出來
但好彩有手足頂住
覺得自己好廢，點克服？

利申： 3字頭

勇武千幾人比人拉左
今次分區，好多人第一次企咁前

一係係新前線，未識裝備好先上陣，即係代表有新血勇武

另外可能係前線棄裝幾次後已經冇哂裝，幫下佢地

漫畫才是王道
再多的youtube片，再多的新聞，再多的文章，都比不上簡單清晰的黑白漫畫 漫畫才是容易導出複雜事件的來由 - 新疆少女米日古麗~ 6月9號至今每一星期都可以成為短篇漫畫， 用一位普通少女慢慢轉為勇武前綫的角度寫亦可， 不同主角如水滸傳英雄亦可，記住一定要盡量簡潔可以同時翻譯多國語言 寫出中共如何在建制内，用盡一切污糟邋遢的手段管治香港 ，寫出香港抗爭者可歌可泣的血淚史

因為單拖，又想入場....

成日棄裝 係最大原因

其實應該會有物資站收集物資 拎返一兩件啦 泳鏡豬咀手套係必備

第一次留言？

今日街坊look諗住做support
點知前線full gear 企得仲後過我
我都唔想

我指咩原因冇出北京賀國慶。。。

有咩好驚

唔見左

樓主叻仔剪咗卡

如何將前線聚集，可睇睇

強烈建議和理非做哨兵

我都要

口罩企最頭
買過2個最後都俾左細路
再買我都會
所以唔買了

利申: 連續2日不停流鼻血

利申，今日哨哨下，0gear企前線，望去後面，full gear去到街尾，個下我屌左出黎。。。

冇錢呀 你老母

應該以前有,但之後棄咗裝(maybe之前啲戰役)
最後帶住勇氣上前線

咁你覺得現場有gear嘅人係點入

因為唔想俾狗逗

發覺眼罩重要過豬嘴 吸tg冇乜事 但眼一中tg就=失去行動能力 再加上帶咁大gear又驚比狗逗 所以咪輕裝

坦白講，你又覺得咁樣拉勇武真係長拉長有？
唔係，而係而家有好多新入職既手足，當佢地冇經驗，
就自然唔敢係人未夠好早既時候出黎，驚冇人支援，尤其是930果日未開波就大搜捕拉左咁多人，而今日既狗癡撚晒線咁set 晒rb。
利申: 我都係9估

要裝備出聲，我哋d後排比你嘛

唔好咁早到？

hktvmall 助養計劃

周圍都狗，未到場就俾狗沒收啦，仲邊敢帶gear, 食到慣啦，痛完就無事！

其實和理非可以做多少少，完場幫手回收裝備
下次再派返俾前線/交俾物資站

不如叫 full gear 和理非比你
有d 和理非都 full gear應該好有錢

巴士 好少 check 問下人落車位安唔安全就 okey

依個真

一嚟懶 二嚟怕帶出去俾人搜到

ching睇黎吸得幾大啖

屯門的話 搵個公園草叢掘個洞收埋有無得諗？

無錢買裝的人
可以去物資站拎 盡量唔好棄裝 要珍惜
咁驚俾人搜點算？
keep住留意哨兵group同規劃路線
有時安全起見 都要搵路行過去
用腳行遠距離見到狗仲可以走
搭車反而被人困住好被動

買唔到裝的人
未試過買唔到 問多幾間實有
單罐3200+3311k 好易買到
真係買唔到 就去物資站拎
都係個句盡量唔好棄裝

家長們
得閒去買下裝送去物資站
唔知物資站係邊？
入group搵或者現場問手足

利申：物資兵

家陣比狗搜身好煩
同埋無裝都夠做啦

咁應該要傾下幾疏叫做疏啲？

6200同7500既分別係邊

有gear上前線但閃得快過保特果啲重衰

TG 大量正經助養谷
老豆搵仔都無睇？？？

TG 有助養谷
老豆搵仔搵下

其實tg助養group 好多, 同埋裝真係唔難買,單罐係一套咁賣, 一舊有找

今日分區有利有弊
利在分散狗力
而且最重要好多人易入位同埋多左前線
好多朋友第一次做前線
但弊在太冇經驗
分得太多區 有經驗既前線分散左
有部份俾狗咬左 餘下部分分散哂
每區幾個99lv帶住堆1lv前線
唔係激死就被害死
仲未計1lv既支援隊伍

因為佢地係和理非
我都係一個「和理非」

強烈需要

咪玩，用3200用過N次，變到灰色仲擋到。係放題都擋到。 唔好沉迷做gear撚。

其實有好多資助計劃

會唔會諗下點樣避

唯一解釋係呢兩日出去前已經大搜查 配合黨鐵
black bloc都少左

驚入唔到場

前中排有好多連頭盔都無個 點搞

因為有班人拎曬gear企後排lo

因為啲裝俾後面企嗰班拎哂囉

其實分區的話, 好多本身和理非都會上前少少, 始於係自己邨/區

所以好多人未熱身行動慢D, 驚青D, 裝備都差D

［ 回 ］冇gear唔好上前線

我知道幾個係街坊

Sogo同今日都好早有狗搜身
所以淆底左但出到先知原來好多人好安全

下次醒D
泛民吹雞一定多人

留夜d先走，而家成日咁早完，你就算留耐d都唔會好夜
雖然都有試過，但我都好少要掉gear

好多原因
其中2個
1不畏懼不怕死
2係我次次都遲起步但唔知點解我次次最後都係行到好前

但你要如果0 gear上到前線中左TG唔好訓低變負累就好
利申:今日連口罩都冇係1步距離唔TG索入肺都冇有怕
驚都未驚過
而如果有日/有次被捕咪當體驗下坐監

關閪事咩

[membe棄咗裝買唔起，之後就索性整濕遮頭嗰件衫再帶口罩[/member]

TG @findcmed 免費中醫舒緩呼吸道問題

棄左幾次裝，買唔起。同埋入場風險越來越高，0 gear上前線有時都係被逼。你見後面冇人肯上，叫佢地行前少少都驚，唯有自己企前。

屌
搵左助養先好出去
唔準食tg啊

@AMAZON0101

仲有人唔知咩裝配咩裝

但睇過好多單上車搜喎，其實最好係咪前一晚放定

講真，覺得煙其實冇咩

巴打尋日講到明打狗反攻
Full gear走係咩玩法

full gear都可以係和理非
佢地走上前都係因為唔夠人，而佢地食到煙，所以咪行前d，根本唔係有能力打狗

早去就少check
前一晚放定當然prefect啦
再唔係用假電話寄gear去智能櫃都仲得
但要預早2-3日

你下次係出先好

而家鬥食得多煙？
食到煙班狗就會驚你？
諗清楚自己應該做咩
岀嚟淨係食下煙就撤退
根本無作用

真心答你
因為有裝嘅壓力好大
如果每次現場派豬咀會好好多
另外一定要有人回收
唔想拎走

因為諗住玩游擊

咁唔好上前線
揾錢先

有D係棄左裝未必咁快買得返/有錢再買

…

咁唔夠人又有人叫人上前
佢地咪上

你既意思係咪大家企返後D就算，唔係勇武唔準戴gear？

型啲

我都唔知點叫疏啲，好似無乜準則.......不過我單拖會同隔離keep兩個身位左右，等前面有事可以跑返嚟

真心方便扮街坊走
大把人裝備精良 場都未落到就俾人搜車搜袋衰左
你走得甩 退場又俾人搜截
咁不如唔帶gear
有勇氣根本無問題

可能因為冇晒錢掉晒裝

勇武係講心態唔係講裝
畀你著晒成套甲你都係冇膽

好好保護自己唔該

戴左頭盔豬咀個行動力個人感覺差左,mobility低左
同埋跑得好唔舒服,負重太多
所以就改變心態,搵cover唔好成日露曬個人出黎
睇時機出
依家我都係開遮戴3m,但唔好亂學啦

之前有狗block路所以。。。。。。。。
依家唔知點算好,資金短缺,又難買

屯門搜袋搜得好緊

有裝當然會加攻防
但裝備唔會改變心態

同帶裝既失散

我覺得勇武唔係一日練成，分咗區+拉咗咁多手足都仲有得打代表其實總數係不斷增加緊

所以我成日講老鬼真係要保存自身，可以keep住以老帶幼，有個老鬼鎮住啲人至少唔會成日鳩跑先

咁容易帶到咩，而家入場都好煩

我冇鳩又跑得慢
都唔會係最前個堆
就算家長送裝都想比有需要既手足

尋日前線搵唔到裝執，
唔知係咪太早封鐵，
物資跟唔上。

有文具嘅坐巴士自動自覺坐上層最後啦，有乜事扔落櫈底踢去啲無人嘅位，街上面就唯有自己睇水

呢個真
929睇live 有人派帽

有裝個人會定d （安全感）

關無鳩咩事?
女就跑得慢?
肥西就減左先上前線啦
做人負累

我都係就咁上
包頭就算

幾樣啦
一黎窮，但係真係唔敢現場攞，同當年既自覺有能力都唔想攞老綜一樣原理
二黎唔想個袋漲卜卜咁返歸，黃絲屋企人會擔心，藍絲屋企人會搜袋
三黎有裝比狗逗就未入場先離場，仲有機會要上庭
四黎其實覺得呼吸系統適應到煙，係隻眼頂唔到，但係吸煙都係抖唔到氣一陣，沖下水同用心情平伏返個心跳同呼吸就會好啲

棄裝問題

悟飯潛能解放

連登吹左幾個月風
無鳩捉左去隨時比姦
叫唔好行太前wo

一定係咁做
或者搵住個區既街坊幫手接裝

唔夠經

必要時扮終極和理非保護前線撒離

利申
有時特登唔戴豬咀只帶泳鏡

要我唔屌偽勇武，OK！但你要睇清自己心理狀態可以承受企幾前！

x 2

無gear又想要既手足留低tg
大把人送比你

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

真勇武

或者放教會
尋日有人叫我上教會放低

我尋日出去發夢都無裝，都係因為三，返到自己主場先換。當你睇見街坊無裝都唔怕d差佬，無裝你可以仲走得前，退時唔駛俾人釘住追